吊奶星 呢兩張圖嚴重挑起左我既性慾..

再諗起大家姐嗲龍友once條片真係好能吸精..

不啦 醜死怪

對住佢扯得起既男人都係有問題

bam

仆街
想做佢隻狗

會長

睇耐左慢慢就會發現她的好..

對住大家姐扯唔起既男人應該仲有問題..

好猙獰 成隻鬼咁

其實真係好醜, 要睇淫既睇sana, 但sana隻腳真係好撚粗

牙導不嬲有啲問題

好樣衰。。，

永遠支持娜璉

我仲以為你係明白事理嘅人
估唔到你都係盲反三歲嘅一份子💔

真璉飯就算娜璉扮到樣衰都覺得靚到天仙咁

個樣想食左隻狗咁 😰

唔覺 好可愛

真係越睇越似丁c姐
反反下娜璉愛上了她

笑撚jor

全kpop界笑得最令既女囝top 3既大家姐竟然比人盲反得咁勁 哭了..

不啦

不你老母

收聲啦

娛樂台真係好多人post泡菜豬閪

寶兒 Ho ball !

樓主平時唔係咁 佢平時唔po豬閪

咪同垃圾玩啦

好正

迷上左娜璉了

咁都粗

好撚粗, 你係咪冇識過食過女

我承認今次比我既(太露骨唔講)控制左個腦 但係大家姐都唔算話係好豬 幾qq..

佢人醜心更醜 壞女孩子來

送都唔屌

咁撚垃圾都上熱門
不得不承認連登真係低質咗好撚多

她的可愛可以將她的行為合理化..

岩岩先喺facebook睇完，一開連登又係依一張

jacky仔回晒塘

韓狗 block極仲有

你不如拎張佢粗嘅相畀大家過下目

返高登啦屌你老母

咁都粗？你食開啲女牙籤腳，用嚟撩牙？

降飯一齊返

唔好侮辱鬼

以一舊屎嚟講都算靚

反降狗 Block極仲有

死韓狗真係好撚柒

粒墨

幫大家眼球淨化

佢個nose咩事

點解佢好似柒左咁多

不了 每次諗起個整容前樣就9都縮埋

dllm

支那仔躝啦

走啦冇人歡迎你

娜璉Q到

賓妹又黑

笑下等於黑？放鬆吓啦香港人

我話你黑姐
冇話你黑得啱唔啱喎

岩牙

G持 快搞大佢個肚跟手退出娛樂圈

佢個樣jm9

禾係璉登會員❤️❤️